覺唔覺入戲院比正價買爆谷野飲班人好撚ON9?

人地戲院賣又賣貴咁多
我去隔離七仔買 只係10蚊
戲院就賣20蚊
成班支那基因奴性重撚到
係到為D商家佬著想 懶係守規則咁
變相助長戲院D人繼續賣貴野
真係名符其實劣幣驅逐良幣
平時我見一個笑一個
浪費D無謂錢

ageer

睇過 0/10

我覺得睇戲要食嘢嘅都係on9

佢地只係支持大商家既奴隸

夠啦又講
你唔悶我都悶

岩
正如玩老翻啲人都唔應機笑玩老正啲人贛居
佢地俾埋你嗰份
應該予以鼓勵

非洲樓價平過香港咁多,又無敵大自然景,做咩唔搬過去住?

係 見一個笑一個 佢地見到我陰陰咀笑通常會尷尬到行快兩步

去戲院睇都on9啦
上網睇啦

係戲院買野食既人一樣笑返D白痴仔轉頭，咁大個人為慳雞水咁多要搞到走難咁塞晒D野食入袋，又要驚比職員捉到，真正搵到錢既人係唔會理睇戲洗多一百幾十，樓主應該都係D啱啱出嚟做野，搵得一萬蚊個月既廢青
利申 次次睇戲都係戲院買野食，一個月起碼睇3次戲

一貫支那人心態, 要R盡所有著數
戲飛最好有學生飛
買爆谷要去隔離買
買汽水就去惠康買三送一
仲要講出黎覺得自己好威

係 我去吉野家打邊爐都係自己帶牛肉
On9先係個到買

點解舊嗰post推唔到上嚟？

因為你冇錢姐

以上有咩問題！
如你覺多要比多Ｄ錢買件相同消費品先係o岩
似係你低Ｂ晒＄比錢先係on9

買嗰個真係戇鳩
你唔知d 爆谷平均會擺喺裡面幾耐？

去戲院睇戲偷帶野飲同乞兒有咩分別？
我地呢d比正價既
比貴咁多入場飲
但有d人 成日偷帶野飲入場
人地寫明唔可以 都照做
同支那人有咩分別？
對我地呢班正價撚係唔係唔公平先？

兩個字：尊重

覺牙

如果間戲院只係靠賺你買張飛入場睇戲 全香港戲院汁哂都似